黑警遲早會出軍票取代港幣

老衲遲早會比黑警雞姦

已準備認購

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

用香港軍票生火做紅燒狗肉簡直牛逼死了

P牌想推但推唔郁

美國陣線要人呀!!! 有冇識人呀??